[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1213)

慢

快

._. WHY NOT ME
一齊G CHI 黃宗澤BB

中

slow

hi

公司班老野沉晚死晒係荷蘭到

買左大?定A?

A 個個都話荷蘭以前好撚勁 想當年點點點

哇屌
買印象

係咪3劍俠果陣

1001 hunter

咩年代 仲雲巴士頓

今晚 細 讓主 主盤

一諗起今晚俄仔就頭痛

三場閪波見到就唔開胃

土2其gel

連續兩日三場閪波 等世盃算了

小組首名過關 8x1

世盃 小組 A 烏拉圭 @ 1.65
世盃 小組 B 葡萄牙 @ 2.95
世盃 小組 C 法國 @ 1.31
世盃 小組 D 阿根廷 @ 1.42
世盃 小組 E 瑞士 @ 7.25
世盃 小組 F 墨西哥 @ 5.00
世盃 小組 G 比利時 @ 1.70
世盃 小組 H 波蘭 @ 3.10 $10

超跑大户日清 無料早飛大放送

天雨路滑 小心韋達

尼日利亞首名派$咁派

2和b勁能到

潘狗一出 誰予爭峰

2b 依恩拿祖 魔閪

俄羅斯咁廢 仲讓人

心靈投注定真係買左

馬會又派錢

9禁 無買 唔好當真

呢兩日日清心靈投注準

土耳其啦 俄羅斯後日踢小組賽唔會出正選

聽日打風跑唔跑得成馬

下星期嚟 14/6

土耳其*廢城*國體會

收到風韋達騎師王

呢個channel 好燈

琴晚有睇
最近唔錯bo

全部感覺波
反而度嚟買就唔準

【動畫●賭波輸命】22歲青年屯門墮樓亡 父哽咽：唔好賭錢

屯門三聖邨滿漁樓，凌晨零時許，一名青年由高處墮下，頭部重創腳骨折倒卧地上，昏迷不醒，由保安員報警，送院經搶救後不治。現場遺下一灘血迹及一塊碎骨，警方封鎖現場，相信青年由14樓走廊墮下，壓毀地下一條欄杆後再墮地。警方調查後稱，事件無可疑，案件列有人從高處墮下。
死者姓方22歲，在地盤做助理安全主任，月入1.4萬元，是家中么子，有兩個姐姐。方父哽咽說：「賭波，應該係賭波，後生仔一時衝動！」他表示，兒子收入穩定，家人亦財政穩健，「只要佢出聲，一定還到。」方父指，兒子性格內向，朋友不多，回家後便躲在房內打機。事發後警方上門通知，才驚悉他墮樓身亡，家人隨即翻看他的電腦，見到瀏覽紀錄都是一些足球網，「我都唔識，係見到華倫西亞、曼城咁」，另外還有信用卡數。
「佢唔敢同屋企人講，11萬卡數，其他(欠債)唔知。佢肯講，一定畀錢佢還，慢慢還囉！」昨日早上，兒子發WhatsApp給父親，只說晚上不回家吃飯，毫無異樣，即便較早前相約母親、胞姐去韓國遊玩，亦已買好機票，也絲毫沒透露有錢銀問題。方父再三叮囑年輕人「唔好賭錢」說罷即淒然落淚。
資料顯示，周日華倫西亞對基達菲，華倫西亞倒灶輸0比1，曼城險勝韋斯咸2比1。

Me

唔好呀日巴

今晚有咩大船 想追數

找卡數找到無晒錢

想gun

我

聽晚如果跑得成馬 應該會爆到七彩

黃俊又準備逼害賭仔

【有片】2名青年港鐵車廂公然摸下體 疑有生理反應

gay巴

狂風暴雨仲買馬係唔係倒錢落海？
今晚跟月巴聽住牙澤d歌度波贏埋聽日個份算了

友誼賽輸3k 馬輸3k 一蚊不買

留名

唔出啦無咩心水
而家仲要頭痛

跑馬地 星期三
賽馬過關 3x1
第3場 獨贏及位置
2 魅力之子
第5場 獨贏及位置
6 勁嘉輝
第7場 獨贏及位置
2 皇仁先鋒

注項總額 $ 80.00
徐雨石過關了 跑馬地之王

冷馬，好似上次r9隻8號就fat

等你啲獨贏過關

馬會阿叔叫我買 我無買

6場潘狗騎傳奇 100% W

馬會阿叔成日比冷馬我買

呢個係呀叔料 ？

日清9up料
馬會阿叔料等即場先有

想g 到時開心share

如果唔爆 ，，，，

buy 咗 針

咁早buy

咩都廢係咩黎

你係咪衝動哥d fd嚟

BTW 你個名

爆旋陀螺

圖書館主任

連巴西都半和，即係全部半和啦

畀朝早個場玩死咗

女友矮妹

大波(optional) 童顏 矮妹世界第一

佢去到邊都畀人查身份證

蘿莉身高 蘿莉樣 正

爛牙仔食高妹啦

韋達 vs 柏寶 vs 蘇狄雄 想睇

不了

今晚又唔買出水了

GUN 椒蛇

食矮妹呢啲粗重嘢留返俾我就得

點解馬會咁仆街 揀黎開亞盤

又俾富明迫害

唔使啦咁辛苦 我幫你哋啦

尋晚同矮妹出街

要等巴打畀料我養女友

同我爭女？燈爆你啲飛

忍唔到手 好彩平注

不聽日清言 輸錢是當然

今晚三場波全細 3x1點睇

巴甲小球?

負評了

養自己都唔掂

新手唔識 唯有靠運
我心靈投注咋

主近排都幾入得

屌你 次次都同你同路一齊爆

自私食

你買土耳其定俄羅斯

頭兩場有無意見

SKIP
無靈感

入球大細過關 3x1
細節
星期二 21 俄羅斯(主) 對 土耳其(客)
細 [2.5 球] @ 1.59
星期二 22 費城聯(主) 對 列治文踢球者(客)
細 [3/3.5 球] @ 1.74
星期二 23 聖保羅(主) 對 國際體育會(客)
大 [2.5 球] @ 2.33 $40

會唔會太早買

列治文踢球者 廢到仆街

廢城聯都好撚廢

小注啫

你哋返緊工 ？

佢番主場踢得ok

燈水
土耳其+1
費城半大
體育會 下盤

OK 頭兩關買對家

主其他

你已正評了這討論

聽晚又日假又馬

日清我哋要同路呀

買廢閪聯大波

St. Paul

做人就唔好咁on9 天要我贏多2000蚊 唔通唔要咩

頭場信俄仔主勝到

留晒底

bin 到2046

冇人聽我講 2個鐘之後等你地反省下

想G咩事

估到佢柒 一定cap 定bin

19歲的澳洲中場丹尼爾阿辛尼（Daniel Arzani）是今屆最年輕的球員，也是唯一一名在1999年出生的球員，他生於1999年1月4日。
丹尼爾阿辛尼咁後生都幾好波....將來應該無限前途

俄佬 x St. Paul

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1205)

8X9 上樓飛幾時出,等緊月蛇J數

似土耳其喎
俄佬最近幾場都麻麻地

尋日針到無咩信心 比我撚撚先

收到風

波係內定 玩法簡單 主入 比你高水入和 然後就等贏 贏到悶

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1205)

你呢加係與神同行緊 幾個月未輸過 每注十蚊

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1205)

做人就唔好咁on9 天要我贏多2000蚊 唔通唔要咩

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1205)

屌..睇番都覺得好好笑

你呢加係與神同行緊 幾個月未輸過 每注十蚊

波係內定 玩法簡單 主入 比你高水入和 然後就等贏 贏到悶

呢排賺夠 好想比人賺下阿

下面仲有IQ題玩 幾開心個PO

直升機

真係好撚好笑

睇番自己講野好撚賤 但好過癮

一場得唔通場場得咩
條友都鳩黎

?

同針了

gel頭狗洗撚比面咩

針！

果條鳩佬

啱

未show 出嚟姐

4/6 日清心水
1. 智利和 (無信心)
2. 意粉和
3. 帕拉拿 和:x: or 主
睇好W

買左
3. 意粉2.5大
4. 半全膽
5. 波膽3-1
6. 2x1 3-1x2.5b

你同我對家呀啦

好耐無見一鋪蛇既100%

我仲針多過你

佢已經做咗反手狗了

今晚st Paul 串普京

強強買咩六合彩no

六合彩 買咩no

師兄 馬會就快比你收皮

3 9 12 23 27 32 好似手持仲有14期

OK SKIP

無法穴無錢執.....開季又要重新睇過

日清點解成日都咁得閒回post

返緊學 好悶

暑sem ?

YES

仲有3個月先開學

好仆街呀 本是同根生

不聽日清言 仆街是當然

果然國際賽應該要買冷門嗰隊

估佢唔到。。。

如果差最後一關，唯有靠咁多位巴打同時反手gel

執銀包發現仲有張$1.5 現金飛

最後700 all in 土耳其x體育會好唔好

土耳其我睇啱了

重點係你有無買

今日三場 總入球 1 2 3 順住落

哇 琴晚三場輸哂 重傷

sick ball

冇記錯我哋好似同路

椒仔點睇我果堆

頭場對左 覺得小勝
二場同路 睇下開2-1定3-0
三場同路 但似屌穿盤

唔肯定

NO LA

贏既輸翻哂

係街食食下雪糕落雨，好黑仔

琴晚仲黑啦

意粉fake goal逼害

球證正仆街

俄仔大波

咁你都敢

無人嘅

得三場波緊無人

世盃第一場俄仔好似讓太深

Hi

土耳其連世盃都冇得打，仲要俄仔主場，唔放水，唔驚出唔到個場？

狗會盤都唔開，係咪輸唔起呀

gun 你了

見到佢五倍都好大機會贏一球/和 馬會唔會成日開善堂

[member] 你買幾大？

俄羅斯輸左咁多場，今場主場，對家冇世盃踢，仲唔反底？

馬會有世界杯就唔開巴甲

丹尼士

內有日清詳細分析

咁我跟番你

一陣互跟開和 super

轉要7x1 飛盤買10蚊先
真心feel到係時侯反底

法國呢個po個個都有女

日清=燈 無女 無錢

而家見一次負皮一次

仲要無u讀

你有強強

Shitty強

Rubbish shitty強

仲要無朋友

我shitty 都無得讀

俄佬半大?

會上岸架

戶口仲有140蚊 今晚拎唔拎40出黎玩好 定cash out 埋出黎算了

賭錢=賭運
要中就中

無啦 sem1得3.5 sem2應該一堆c

40蚊gun我

幾時出龜

呢個真
正皮迷達手足高汁留言

買六仔

20

日ching
原本都想要土耳win，但諗諗下，穩啲好
但都算同路

米玩拉
六仔
8 9 12 26 27 31

9 12同路

我地而家起緊挪亞方舟

8 26 27 31 對左了？

飛哂你地d no了 幫到盡

核動力航空母

俄佬大波 高水

9 Sam diu

今期會有28號，唔中搵我

自製-0.5 +0.5 ，生死盤玩

要咩注碼比例先贏到

飛了

高水10:低水20

俄仔大波有可能？

20 30
無輸無贏

要主入先 跟住補和 就會賺多2000

馬會cashed

Believe will have don’t believe will not have

^v^

六合彩重心 31號

重心 F ,唔中搵我

1 接納

5274 六合彩 六合彩 18/061
13 +23 +29 +31 +36 >19 +28

琴晚都係架

聽日不死鳥係咪差少少就LEMON盤

聽人講一早無lemon盤呢一回事了

雖然都好多年前 當做其中一個指標啦 如果咁岩同路咪增強信心

研究左好耐，多數似lemon盤但又唔係lemon既話，9成開對家，睇過好多次了

仲有好多傻鳩見平手盤係1.99就狗衝去買

今朝果場?

呢場都似必死鳥 早幾日呢2隊先踢完 仲作客贏埋

今朝場巴甲又一例子

唔知d人點諗，但仲信lemon盤既，不如戒賭算啦

屌 呢個樓主好撚勁 仆街

今朝見到利記遲遲唔升盤比高水主隊
就去左

今朝呢場都係好標準既反底波姐

男上女下

生神仙

利申返 因為 主場 搏反底 最後落飛 3個原因 我都轟左落去

屌強強個CM

補左兩個了 無睇規矩

解釋多次LEMON盤

首先場波馬會係開平手盤..而主客和既主隊勝 同 客隊勝 賠率相差多於0.2

而同時讓球賠率係要指定高水方唔超過1.99

主客和 [單項 + 過關(兩至八關)]
赫根 (主隊勝) 和 艾夫斯堡 (客隊勝)
2.30 3.25 2.62
半場主客和 [單項 + 過關(兩至八關)]
赫根 (主隊勝) 和 艾夫斯堡 (客隊勝)
2.80 2.15 3.30
讓球主客和 [單項 + 過關(兩至八關)]
赫根[-1] (主隊勝) 和 艾夫斯堡[+1] (客隊勝)
4.40 4.10 1.52
讓球 [單項 + 過關(兩至八關)]
讓球數 赫根 (主隊勝) 艾夫斯堡 (客隊勝)
赫根 [0]
艾夫斯堡 [0] 1.86 1.98

賽果：0：1

係由一個叫切片檸檬既人發明
所以叫LEMON盤
勝率非常高

即係話當平手盤..而主客和既主隊勝 同 客隊勝 賠率相差多於0.2 + 高水方唔超過1.99
就多數開高水果邊??
我有冇理解錯

初盤?

好大雨

原來呢個叫LEMON 盤
學到野了

不如我上你下

屌 成班去人地post搞事 笑4

我無呀
見到有生神仙 試下先

係咪其他星座D人用唔同花式搞野

食日清

得白痴妹狗公先認真

我鐘意殘廢餐

強強搞事

好悶牙

me 留了

屌你你真係估中左

求其買火雞fg算了
無波賭

日清好準

屌真定假呀 我9up

我發現無人估我

偽毒 負皮

巨棍座

真 12分之1都中 今晚果3場 跟實了

拿sir幾時介紹啲女俾我識

我屌 笑4

食到好飽

板長好味咩

連登保羅

買馬

咪走g

撚樣 屌你老母

椒椒俾我估中 潛水了

強者 屌你老母

不如我開估啦
你估左6分1都唔中了

12星座有乜我都5g

意大利 1:1 ！下盤cash

聽日落雨跑馬
得兩種方法贏錢
一係買徐雨石
一係去馬會問大戶呀叔有咩心水

屌你老母 又同路 仆街

開波未？

三號風球跑馬

9up姐
有個雨字落雨就贏咩

好悶 快啲到聽晚

我真係買左徐雨石3x1

買韋達

買黃俊

快活谷好過賭沙田

六仔搞未呀屌

派我

牙清派我

窮

中10k都窮

邊有

聽日一齊斬馬會

話時話美巴fs巴羅富巴去咗邊

聽晚會出現

太平紳士 cashed

得返150$蚊點玩聽日啲場

美巴fs巴尋晚先買左意粉2.5b

針

我都有 燈咗佢哋

夠了

跟大蛇買波

我重注

琴晚skip 咗 賺咗

針咗 死唔去岩岩先駁返啲骨

痴線如果唔係最後fake 中左了

痴線
如果唔係絕殺
我都中了

我中棍
之後朝早條ng反cup馬會

要返工無睇 發生咩事

比番一開始果粒我都得

好彩訓左，如果唔係一定跪左係到，嬲到訓唔著

BREAKING: Arsenal have completed the signing of Stephan Lichtsteiner

今朝已經激到dum春

秒goal然後offside唔計

有無搞錯呀

我攞左差唔多戶口一半錢買

今日真心想輸埋啲錢直接戒賭算

想要

無咪走g已經唔洗睇 jump硬

6合彩就攪了

3 9 12 23 27 32 叫爆

8 9 23 33 37 40

6合彩

六合彩 中！

你覺得係我發版咩

派未

中風水泥gel

綠色波！ gooooooooooooal!

六合彩2.5a cashed

好多手足賭到傻咗

攪左咩number

Gogo

六合彩5.5b

23中 gel

8 9 12 26 27 31 針 49個一個都揀唔中

一個都唔中 馬會Cash

無野賭到連六合彩都賭埋

其實有冇人專門研究巴假d盤
呢d鬼鬼地容易中
好過日職日乙

40 中

笑撚左出聲

不嬲都買6仔

無買
最憎六合彩

波馬六合彩

巴西2-0

琴晚又比意大利逼害 戶口得返100蚊點賭

今朝果場買咗富明
懷念以前高士路畀巴假料

四書五經六合彩

2.5s cashed

整理緊聽日啲馬水 諗緊每場出哂4隻好冇
定係2,3隻算

Last 30 是但轟了

六合彩不如開埋單雙，賭加埋係單定雙

Sick 買了

唔係單就雙，易賭到

青爐點整投票

法國潘狗泥地好廢

PM我我教你
我有FOLLOW你青樓 你係SUBS果到搵我出黎啦
辣椒妹 應該係

戰鬥民族定土耳其

樓下 嬴大錢 又靚仔 J又長

HI 講緊我呀?

人格分裂？

我都知我又嬴大錢又靚仔又大J

樓上一世單身

thanks 我都係樓下

但無女

有仔

大 細 主

悶撚死朕

聽日買馬 後日世盃

下星期先世盃

下星期喎

Skip 細 大

有呀 我女朋友好好

點好法？

呢位清 周四 係下周四 唔好見佢接住個周三就當左係先啦..

今晚俄佬SURE WIN 啦

度定世盃讓球，角球同大細波先

@HKKKW, @hon7225, @GMoose, @Fivecmpersecond, @trashon9jai, @otakuu11, Tinggg, @kit1122, Kong, Jojo, @charliexdd, No, 奶仔

呢班仆街
係我CHANNEL到投唔係 食屎啦

屌你椒仔笑撚死

好撚攰

真係唔知點輸, 雖然講實力實唔夠踢, 但對面100% 放水比世盃主辦國

大家都打和啦

放心等陣又和波

你投左是未

之前幾場我地都係咁惗

屌 悶撚到一野睇晒West world 第2季 睇完7集 而家度唔到波了

屌 , 馬會又唔開多D 波, 想比馬會撚狗呀, 好撚悶

頭場大波波有同路？

世盃就好忙架啦

又想過大海了

俄羅斯[-1/-1.5] 對 沙特阿拉伯[+1/+1.5]
想知俄佬點樣入到人地2球呀

屌 識野！！！！！ ep7 正到

咁多人揀2隻

俄佬唔識踢

重注土耳其客W是否不智？

係

點睇聖保羅讓0/0.5

已allin

好撚正 仲有3集

輸晒派$10俾你起機

有人識欣賞 好感動

琴晚意粉大輸左67k，咩心機都冇哂

ford

橙

俄仔近7場友賽 輸5和2 ...

有場波派錢, 想G 再講

係囉 客WIN仲要咁高水
派錢BALL 快D買客

户口得番400蚊，求翻身

睇唔到呢家你幾時真心幾時反手了

EASY
入返67K入去 無事

投返係囉 小器鬼

贏撚硬

咁咪好LOR

本多終勝
垃圾都識

好撚好戲 痴線

惡過共產黨.jpg

上季睇佢正到痴線 第十集真係好睇到癲

大蘿核好正 好想打飛機

一日五飛

佢呢季好正

著晚裝果個look

可惜現實佢係les....

我係女

一鋪蛇講野已經分唔清
BTW 兩邊都伏伏地 俄仔反底定繼續柒

....

記者冒認賭客致電香港熱線向服務員查詢開戶手續，服務員指示記者提供任何一個信用卡戶口或銀行戶口便可開戶，當記者問：「在你們的網站投注會犯法嗎？」服務員便慫恿記者說：「只要你不在公共場所投注，亦減少向外人透露在網站下注，一定安全。我們是一家歷史悠久的公司，不會洩露你的資料，警察自然查唔到。」他稱，客人的注額不會直接匯到該集團的帳戶內，而是透過第三、四方轉帳，以掩飾資金是非法注額，之後他繼續落力游說記者盡快開戶，以便在奧運期間參與精彩的賭局。

再柒會唔會綁飛彈？

不過岩岩望佢對手 法國 巴西 西班牙 亞軍廷 都可以原諒既

岩岩同普京傾完電話，今場俄佬會贏

掃把聲，屌那星！

佢會唔會世界盃先反底

邊個又整9我ac 係你地幾個啦

簡單到連狗會都識賭

俄佬5000000%

出幾錢屌

2.5b + 俄佬 500000% 唔中派我$500

半場俄佬W

$5.00

1:0 goal

都市日報係燈黎

香港D PTGF ,豬西都出2-3K 呀

OT好撚耐 土耳其場波有咩大船補補血

美斯係邊度

allin戰鬥民族W

咪玩啦清... 草皮..

香港地塊西咁撚值錢?

輸左針

俄羅斯 主-和

最後300 未出糧

hkjc cashed

買小球啦傻鳩嚟既 仲要友誼賽

不過你早兩日好風騷喎

火雞回到

心靈投注 一陣出下先

都仲有得賭下，係橙d

king of bin c

睇來俄仔係100% 既波

國體會anyone
要翻身了

好養生feel

俄佬Full team?

老老豆豆 你地呢場重唔重課

我淨係識沙哥夫同UNDER

caped

咩apps黎?

重課10k比利時大波0：0

俄1：0 / 2：0

Goal1:0

星期五六日係冇波賭 定未出

頭場 2:2 3:3 4:4

諗唔到呢場買咩好

俄全主力vs土多後備

想睇bin c

前兩日跟曬freestyle巴買 輸撚曬

強陣

硬係覺得呢場會係和

主-1 $40 輕鬆無壓力

派你500蚊陰司紙

Goal1:0 餓佬

土耳其踢拖肥個射手上場紅埋 半和味好濃

你個名

先月頭已經彈盡糧絕？

2:2 3:3 上車區

我已經買左半和全和啦 你地執生

窮撚沉晚比意大利屌死左

你上面又客W
依家又買左主勝 CASHED

好心你啦 一係就由頭到尾都反撚手 一係就正手全場 又正又反 = 臭閪

頭場超重妹味

俄佬full team?

最後3舊 聽朝兩場有冇得賭就靠你

點睇馬會做到俄羅斯咁熱？

美斯！

full team先唔買啦，幾日後開波搏乜

俄仔士氣波 主埸

出面歐賠2倍 狗會1.82

博士氣囉，開幕前作為主辦國都贏唔到顏面何存

出面主回飛
馬會主落飛😂

俄佬場波土耳其+1
1.84>1.72>1.82代表d咩

唔係做, 係抽水
馬會不嬲起主客和抽特別多水, 一來令到你有錯覺主隊強勢
二來要你命中率高先回到本, 例如出面2.1 倍 買10嬴6就唔會輸, 馬會壓到1.8 變相你買10嬴7先至平手, 所以有名你叫狗會

噚晚諗住過五千買大波，轉賬密碼都打埋，臨襟落去嗰下諗「無咁易嘅～」最後都係忍手skip
之後一開波就響，dum春到我呀

冇買
不過都希望大波
因為見到上面有人幾萬轟大波

我知佢抽開水
但睇球探佢做到100%波咁
主就全世界最熱 客賠就回到世界之顛
睇黎係食撚滑

其實大細波係咪冇路捉

唔係俄佬

最後開左細 你有咩好DUM春

唔係下星期咩

俄仔FULL TEAM
前有SMOLOV
中有ZOBNIN+GOLOVIN+DZAGOEV+ZHIRKOV
後有KUTEPOV
係後防差少少

買和波算

想買客w

友賽全輸 最後一場屌死對面

細波收息

我買左大，我就真係dum春啦

就黎世盃，就算FULL TEAM都一定係HEA踢，同你咁認真做咩？試下陣妹下妹下又完一場

有無大蛇屙尿
想睇

友誼波買+1就冇錯

俄羅斯[-1]和

師傅 1:1 喎 春乜鳩

識貨呀清

不過真係諗唔到土耳其點贏 pass

買2.5S 不如買0:0

有大蛇大注買俄仔，跟了

成日睇好某隊就開對家
今場我睇好俄仔
所以我買對家！

俄主w

注項1
狀況 注項已被接納
編號
5277
投注類別 主客和
細節
星期二 21 俄羅斯(主) 對 土耳其(客)
和 @ 3.10
客 @ 4.00
假波溫藏

阿金費夫一定有失波

呢場主客都有巴打捧 好撚複雜

俄佬：）

應該半場可以去熄機訓

ifc

Skip了

哇

兩百三就ifc

3-5-2 分分鐘3-0

3-0 大波主勝 大家happy

1-0/2-0

比人屌打緊

差好電喇

不知不覺原來波都開埋

俄佬高糕goal

0:1 角球

頂埋上子宮頸

屌 以為兩點開波冇買到

都督本身打算買乜

比人禁屌 我仲買左俄仔FG

你要MISS 幾多BALL

半和

打緊機唔記得咗 反而記得係你青爐vote 屌。。。

國際邊爐大賽2018

捷克強陣

痴撚線 俄仔生性啲ok?

繼續妹啦屌你老母

入波未

尋日先係

0：2角球

唯有寄望咪撚開半和。。。

半場1:1

美職1.1晉級買唔買
想拖埋聖保羅半大

好搏喔師兄

有冇聽朝國體會同路?

0：1

射偏球門

最後屌咗大波
長追大波
大波便是娘

心都離一離

畀狗買

祝中呀！

咪撚報流料啦屌你

1:0goal 收錢

呢d好易溝

3k 應該溝到。 之後當私家雞玩

利申：本身靚仔

Goal入波啦

好撚煩

賭波最緊要冷靜，咁緊張托咩

goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

未呀屌你老母

呢條拜金女WO, 3K點溝?

AGGER CHING

屌你老母笑閪

小妹all in 買左客

入波啦收錢 1:0

落街食茶記好, 定自己煮面食好?

食屎好

想食TB D 屎

又同路 唔記得咗買2x1

沖完涼出黎要2:0

miss 左12 點個場

下場先

幫我含撚ok

大波波88

8萬7

屌...

俄仔半場比粒黎先

半細gel

送左豆付未

土耳其比下面俄仔OK?

餓仔要輸了

#635
wolfgang
•
2018年6月6日 00:16:04
樓主今晚 俄仔對土耳其點睇
俄仔特點 妹下妹下
角細
同凍和波

連登八爪魚保羅話和波...

我仲有個過關 仆街又輸

想含 ,但唔要假鳩

和你老母笑閪

唔制啊比你奶笑閪啦

正手狗要黎了

土2其gel

俄羅斯似乎非常垃圾

仲話踢世盃 食屎啦

買半細全細又嚟練心

廢到仆街 俄羅斯

HI

脆脆地50$大波

真心goal1:0

俄羅斯輸9硬

Same可能好事

班土耳其佬踢乜撚

原來你是我最想留住的幸運

真心分組賽出局

You 吃不吃屎

係咪
和味濃情了

同你名一樣

又半場0:0

2:2

除左2分鐘個個射門之外
佢地射緊d咩

呢場應該琴日智利翻版

精子

叫我？

俄羅斯第一場讓1球球半

半和巴打齊集氣

兩分中只需要大波

1:0 收錢啦第一球

有理由相信土耳其打假波

下盤 真係絕對gel頭了

猜到完場OK?

外國巴？

收錢1:0啦

睇呢2隊踢波真係浪費時間, 海軍鬥水兵, 係中場妹撚到訓著

收錢2:0

2.5B Jump 得？

我投左
不了

自問都好少block人

SUPER!!!!!!!!

屌你老母笑閪 幾撚時入波啊死仆街

射門未阿 好悶

俄仔準備入波了

半細

入波啦正1:0

繼續妹到完場唔該

踢乜鳩

小妹投左5系

俄狗起到腳未
又話全隊正選既 出黎度假咁款
咁都輸我訓身沙特盤

你唔ON9果陣幾多歲?

2.5B please

墮馬呀你

養生波

絲打

呢場波主就內定既, 唔通個天要我嬴多2000, 我唔要咩

妹撚到 咁踢法三零出局啦

俄佬d波真係養生到

2.5b898

沙特直屌客勝都得

呢句真

Goal!

10

好波1:0 1.63fg

365係咪錯左 35分鐘22條友加埋射一腳波？

1-0

求講多兩次

俄佬goalllllllllllll

俄羅斯

仆街

jump

土耳其大禮

俄佬

土耳奇傳比對面射 冰多10分鐘都唔得

送波比你入

岩岩gel半和果個

以後跟你買NG

開個半大比佢

扮咩呀土耳其 夾好哂

1比0完場 100%的波

當年俄國超新星
今日已經滿頭白髮

想G 俄仔主場點輸, 土雞冇世盃踢, 放水比俄仔456啦

細注 主-和 有機了
聽朝m記早餐想飲大橙汁

土耳其隻左閘好唔穩陣😂

土耳奇傳比對面射

無咖啦
1-0 完場啦

土耳其送多兩球
俄佬fatfat

45" 1:1

土耳其NG!!

下半場先

俄仔-1 CASHED

半場 11

開個-1比我ok?

土耳其被禁屌

專登睇下班戲子點做主勝出黎

喂岩岩先發現你
幾時入左黎

半細收息

有咩幫到你？

土耳其傳比對面射...破我半和我也是醉了

奇跡半大啦

打個招呼姐
又唔比牙

沖完涼有波入
我嘅能力返返嚟啦

追和啦屌

牙你老母笑閪

啱啱有班四打四傳返後

我都諗過要呢個

唔好再沖啦

1-0完

俄仔FG 1,67 好過無

土耳班戲子,好多次帶到上前場明明做到波, 又傳番去後邊

假波都唔好咁明顯啦
快攻一個斜線俾前鋒射都有機啦
特登傳返去後面出波俾前面頂

咁你沖多2次

土2其

俄佬球球入肉

Ching sick ball 真係好假

土耳其入球未

火槍兵好戲到

土耳其1-1未

土耳去到前場明明人多過俄仔後防, 都傳番去後邊, 等俄仔D 防守番來

土耳其開半1-1我玩aoe轉用土耳其

未夠鍾就返去數錢

半和已死

發覺你個傻閪成日jer 鳩住我
完封你 眼不見為淨
慢慢同老母笑閪啦 88

完左啦

完場土耳其2-1我下年旅行去土耳其

買咗大波波
不過我嗰會沖兩次
用哂就gg

Hi 牙 仲有冇同盤仔+垃圾袁澧林做朋友

痴撚線後防直接傳俾人地射 咁都冇撚左個半和

主勝gel了

訓

從來都無朋友

屌, 我個全膽0-0呀

睇戲子娛樂下
輸錢都氹返好心情

派？

比人jer到退哂group 了
一個人好啲
多啲時間陪女朋友

gchi

買波買皮幾, 6仔買10$ ,你當馬會乞衣呀?, DLLM 事後狗

大心臟

我愛俄佬

第一球 主
半主都好了
差全大😂

叫左你咖啦
幫住啲垃圾

sor大佬

買唔到半和 幸福

我了

無幫 全部都係垃圾

好彩對家送波

屌 嬲

巴打屌左半和?

懸在半空

恭喜
好似好多半和畀我沖爆

初初時你就唔應該阻住我屠狗啦
仲打埋啲傻鳩文幫佢地jer 我 又尾我跟水

國際賽真係好難玩 Skip係好事

俄佬頂住 土耳其輸多球 輸左下年再去土耳其

1-0 2-0 仲有得叫

笑死
個個有得贏嗰時就吹捧

輸左場就屌鬼
最搞笑有一個谷
我出事前3/4重心水馬
中左三場 收1xxK
佢地唔撚跟輸到借財仔
之後jer9我出事後

半和針得

屌了半和仲多手+1埋

仲要借我心水出自己青爐呀嗰啲人
無料又要充大頭鬼

祝客下半追返啦 平注定大注

幫手足gel 俄佬了

平注姐，琴日大注左意狗

就咁完算啦

士耳其入唔到世杯唔係無原因

Gel爆全場主

半和$10
針

似1:1完

土耳其應該輸9硬了
可以早抖

做畀俄羅斯贏
睇落去都冇意思

依兩晚都灰住訓

All in jor 土耳其先知又同日清同路 屌

土耳其下半場追和完場扮土耳其祈禱

巴甲主？

針到傻左?

日清神燈

Yes we are 燈神

跟左半場

有神快拜

2.5B 加油

俄佬全大 全主ok?

ok

唔好啦 中全場

下次早講啦 我買對家

半主

聽日食面包皮了

日本清都係日清

渣ge 土耳其

你唔買咪 無事囉
好似上次瑞士嗰場咁

無錢就去幫人啜包皮

咁我都係日清

個個都係日清 做神傳說開始

日文清 日清

我們都是日清

有冇機會追和

針左一個日清
仲有千千萬萬個日清

Cls日清

btw 呢四日 每日都買三注 全輸

早抖

咩感覺

一個日清著哂燈
兩個日清會點

呢D場數少少 就係我發揮既時候了

燈到仆街

.

5c

呢度有3個日清

0101

想補飛都唔得 人生冇樂趣

yellow card 2.5b cashed

土耳其其實勁啲

土耳其入未

三個日清同路 會唔會燈過 四幻神

我同你同路已經勁撚過佢地啦

客下一隊角球

1-1 比多球全大呀喂

GOALLLLL

土耳其goal

反杯 反杯

火雞+1 gel

真係主和

俄狗

今次仆街了 40蚊都騙呀

垃圾

2.5b串2.5s 了

1:1我哋又有希望 之後又俾個絕望我哋

仆街
明明應該傳
俾佢負負碌碌射入

加油 買左+1 呀屌你老母

1001

3日清

Yes

3日清 負負負=？

轉頭俄佬又goal

土耳其加油

主主呀喂

得我同日本清買火雞